[要佢世代一齊攬炒] 懲罰恐怖分子代言人謝sir

其他人權petition白宮未必做到任何野
咁呢個係美國國籍 完全係佢哋控制範圍以內
所以幫手簽咗佢！

所有恐怖分子要留低同我地一齊攬炒

謝Sir白宮聯署 出爐喇！

推

push

恐怖分子

如果繼續破壞香港社會秩序
我哋會確保一係你全家留低攬炒
或者你選擇返大灣區做微博KOL

要求香港拎返每日150單程證個審批權或者直頭要取消

謝sir, if we burn, you burn with us.